比徐曉冬ko既太極撚開始改練拳擊

連個老鬼都肯改
詠春撚仲係度打木人

太極拳擊 中西合璧

係泰拳，唔係拳擊

等睇葉問第一百隻打低太極派泰拳！！！

等睇葉問第一百集打低太極派泰拳！！！

武術本身就唔應該一成不變

搵果隻葉問同雷雷打

太極本身就係摔技黎，但摔技你都要練啦，一定柔道柔術都要練 邊可能你太極平時耍兩野就識

泰拳黎架喎